====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le but c ' est de faire partie de l ' archipel mondial des pôles majeurs de création scientifique , technologique , et j ' ajoute , culturelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

